禾地曼聯又羊了

黑我地個12碼？

....

報應

我唔想笑你

燈

真係好25

12碼有無咁難射

唔射埋先開

好笑呀喂

bb好波

樓主ho ball